Randomized coordinate descent

Consider a linear system Ax=b with the solution x*=A^{-1}b,where A is invertible. It is equivalent to minimise the strictly convex function f(x)=1/2x^
{T}Ax-b^{T}x. Obviously, the linear system is consistent if and only if f bounded below

How to prove

條題目同你講埋 strictly convex ，好大 hints